有狗在豉油街洗衣街

有狗在豉油街洗衣街

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

好多狗，注意

下次報tg啦
p牌仔開post鬼理你